點解lolita係香港永續唔到？

唔計史迪仔
明明lolita咁靚，係女都應該中意
點解無人著

好想出街就見到lolita

問題係啲女著得柒

得男仔鍾意

我好似係sogo見過一個，好正

對唔住囉咁係好好J呀嘛

見到史迪仔我笑撚左出黎

但係以我所知有好多大陸妹都中意著LOLITA

食屎啦，唔計下面呢d先係lolita

點解唔著過來買奶粉既

大西北人既陰影

我真心見過,但係不了

真係..香港著lolita嘅一係大陸妹一係鍾意大陸野
著出嚟個氣質同著lolita嘅日本妹差幾皮

係咪著中華風果d係大陸妹？

Btw香港仲有無賣lolita鋪？

因為香港太熱

因為香港通常都係
個身型同樣唔襯既走左去著
變到成件事錯曬 所以難d永續

都係冬天著好嗎

仆街暗瘡肥婆
靚女們唔洗怕羞，你地著會好好J咖快著，唔好比暗瘡肥婆影響

每個靚女都值得擁有咁華麗既服裝

旺中唔係有間嘅咩

好似得果間，不過果間其實賣日本牌子衫，有少少lolita風，但唔係重度lolita想搵重度

熱死人

妝容襯唔到，兼著得呢類小腿只係粗少少都會出事，香港其實都偏保守，出街望到實都似，印象中呢d風格課起金上嚟唔少嘢，條水唔夠就唔正宗，似d唔似d，久而久之就俾人唔好印象，從而放棄，變咗式微

撚撚

去迪士尼去見到多d人著
不過有d女女著完又唔化妝唔set頭
硬係覺得爭d

到宜家啲新移民後代中意著漢服同jk制服

好詳述

我明希望佢地full set~~佢地自己影相都靚d啦

好似有見過不過都係lolita最正

其實香港有無lolita體現館

因為香港太熱啦

anna house 觀塘
好似係本地牌子

因為好熱

睇過d款麻麻地

咁多人話香港熱，冬天係咪會著

香港咁熱又極度都市化,點著lolita

呢味嘢美感重要過性感好多

好似係黃店(未FACT CHECK)

柒

lolita跟本就係殺馬特嘅一種

唔知點解香港著lolita都唔多正常
我中學陪過啲同學去行
會著個啲都係份人怪怪地
會喺facebook改啲複姓偽日本妹名

見到會覺得好撚古怪
靚女都咁話 莫講普通女

簡單黎講 Lolita 服裝完全襯唔到香港既日常生活
你去行山可以著運動裝
但你有咩活動會著Lolita ? 日常行街太熱, 室內人地覺得你玩緊cosplay, 即係女僕bar果D
除左hardcore興趣既場合, 冇其他場合係適合著 Lolita

即係樣嘅問題啦

想睇返呢集，記唔記得叫咩名
Thank you ching

大陸

肥婆先著

又要樣身材又要錢又要有化妝技巧 難度高到仆街

因為香港好多lolita係肥婆